一條片話你知達哥有幾黃

佩哥今日咁活躍

狗先睇

佩佩入返黎吹水未

miss u 佩佩

當年

牙達

以前係

條女笑乜撚

笑鳩我達真情流露

佩雷欺主席底褲好黃

我同賓哥著同一條

底褲有針

佢主人隔離完

笑

應該係造假先岩
藍尸達點會做D咁既野?

樓豬啲屎仲黃

達哥有他自己既黃
打字呃like有幾難，問題係對件事無幫助，習總都有睇達哥就話啫

唔撚洗睇都知一定要講句
原諒達哥了

志呢